覺唔覺得係中國共產黨干預美國內政，搞出美國示威出來？

愈睇愈似，屌，垃圾中共做埋d低質野，一定要清算中共